瞓左冇睇，請問連登仔set左死線準備升cup未？

尋晚好多義憤填膺，又話差佬幫我地回血，想問連登仔set左死線未？

定係深耕細作等區選，用長期作戰黎做藉口散水

已經進化到唔撚洗set

雨革又長期作戰，今次又長期作戰，有冇諗過把握每一次爆發嘅機會（即係而家）就已經係香港自九七之後嘅超長期作戰一部分？

Pish